有冇人試過掛住一個人掛到訓教發夢都會哼歌

岩岩起身老母問我做咩唱歌
我先係一頭問號,再回想下
原本只係以為發夢,但原來我真係開口唱左突然好想你
因為訓廳,所以全屋都好易聽到,老母同我講唔係第一次,但又唔識國語唔知我唱乜
最近已經一係瘋狂失眠一係瘋狂訓,好辛苦,就黎痴線...

試過發夢唱咪埋雙眼數波波